JS4893有無人知依科咩料

有無人知大概收幾多分

push

新科目，所以無人知

有無expected score
我唔知應唔應該搏

政政嘅公共行政 同engine嘅stat 溝出嚟嘅不侖不類科目

新科啊 巴打

鬼叫我考得唔算好

應該冇人expect到 我諗你睇soc sci broadbase個分預26~28分咁

best 6？

去過佢個talk
大概係想用big data嘅技術應用係public policy 個方面
我估個分應該24 左右 始終有中大個名加持 big data 又係開始多人會揀同重視嘅科

因為應該幾多成績較好嘅人覺得大數據好似係潮流趨勢 所以個分應該係socsci比較高嗰批

Ref: ust qsa

best 5

不過入新科真係慎重考慮
1. 你冇師兄姐嘅支援同經驗 你都唔想做第一批白老鼠㗎
2. 師資未必有保證 可能比較多pt lecturer
3. 呢啲混合科目嘅department比較弱勢 同global studies嗰啲差唔多 容易成為無主孤魂

Pushhhh